有無人試過係同事面前放響屁？

話說今日成日個肚都好唔舒服 好想放屁 但又唔得閒去廁所 唯有死忍爛忍 點知突然大佬要我搬野 一痞低用力個下.....放左個超大聲既響屁

跟住啲同事陰陰嘴笑 扮無野

試過打乞痴放屁

同事唔知？

個下唔敢再望佢地

唉屌又要番工

知阿，果時小學黎，俾人笑到而家仲記得

成日會 本身腸胃差